假設有隻驚犬去你地公司搵工兼自願減人工 你地會點做?

如題

可以 拎番毅進學歷應得既人工
$37.5

咁如果佢唔係毅進呢

公司唔請弱智

即係棄暗投明都唔會比機會?

請 ，肯辭職既係良心警察 會俾果個職位既最高人工佢

朋友搵緊工

政治清算，不會饒過你們.gif

好彩兒登仔無實權

仲惡過中共

In邊行 可能幫到手

去lift口屙篤屎黎睇下先啦

請 關鍵時刻棄暗投明值得表揚

緊係請啦 起碼佢仲係有良知

如果他日香港重光想睇兒登仔點樣推所有現役退休辭職警再連九族上斷頭台

做邊行

不斷叫他來first in second in ,製造希望，玩殘他又唔比offer

好彩你p牌仔

如果真係就叫佢過主la,之前亂咁打/拉撚完人而家又話痛改前非？佢哋點樣打市民嘅畫面太過深刻，香港人會記一世

ching有心 不過唔係到搵喇
唔係話信你唔過 不過始終有狗mon post
廢事佢比人捉出黎清算做第2個施sir

3萬個警察3萬個都有份打人有份老屈?
唔係洗白 事實係有人想走
但係你班惡過中共既兒登仔就無諗過比機會人
咁即係迫良心警做黑警

唔好唔記得當初喺金鐘地鐵站，佢哋當市民都係犯咁，全部人要check袋check身分證，係邊個玩緊邊個先

算 唔同p牌嘈

如果照你咁講，班差佬當全部示威者都係暴徒咁又點

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？